# Инвариантные задания:

1.1 Разработать техническое задание на создание программного продукта в соответствии с темой выпускной квалификационной работы. в соответствии с ГОСТ 15.016-2016

1.2 Оформить разработанное техническое задание с использованием прикладных программ, ориентированных на создание текста, графики, схем, диаграмм и т.д.

1.3 Представить выполненное задание в виде текста, оформленного в соответствии с ГОСТ «Общие требования к текстовым документам»

## [Результат](./ISR.docx)

## [Результат (pdf)](./ISR.pdf)
